其實今時今日中國仲有無外國間謀

外國多中國間謀就係人都知

咁外國其實有無能力嚮中國部署間諜？

尤其今時今日國家機器監察咁勁